[YouTube] 《鏗鏘集》-- 別讓真相沉沒 (周梓樂死因研訊)

22歲科大學生周梓樂2019年11月4日在將軍澳尚德停車場墮下身亡，是首位在反修例運動期間，警民衝突現場離世的人。他的死因引起坊間不少揣測。事發一年後，死因庭召開歷時29日的研訊，陪審團最終以大比數4:1裁決周梓樂的死因存疑。裁決能否解開疑團，令眾人釋懷?真相又有否呈現？

推

Push

PushPushPushPushPush

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推

PushPushPushPushPushPush

好

做足26分鐘冇brake
多謝你哋

推
推

推推推推推推推推

推推推

別讓真相沉沒

推推推
推推推

黑警死全家

港共死全家

支共死全家

幾好嘅整合，適合冇追新聞同後幾代仲對呢件事有好奇心嘅香港人睇

哎

睇緊

推推推推推推推推推推推

多謝鏗鏘集

再推

講得好保守。。。

含寃莫白椎心之痛

push

上熱門

人證

多謝港台

推上熱門

pushh